良心企業undercover

依家比班支那狗喺ig批鬥
返去買李寧啦支那賤畜

屌完又咪繼續買

㺴土窮𨶙 邊有錢買，所以對像唔同，不用理5毛